有冇人覺得西鐵既位好跣？

每次坐親都不自覺地係咁跣落去